要現場資料，放左工，要唔要人

現場有冇打算點，要唔要人